（請廣傳 和 學習）今日不合作活動 成功例子

今次好成功
大家可以參考一下 細心學習

不合作活動 是要繼續進行
但需要包裝
就可以贏得乾脆利落
問題在於肯唔肯有耐心、耐性進行
有時候唔洗下下燥底爆seed 狂鬧反對聲音

最後一個有禮貌既致歉、有禮儀既鞠躬
贏得全場支持掌聲

推

個藍衫啊伯聽到呆呆地 最後要拍手

不合作運動是可以進化的